有冇人想即刻就去旅行？

散下心啦 香港好大壓力

尤其俾野狗奶過果啲都要吹下風

Pish

推到俾義士睇
麻煩大家全力推

push

推

台灣是一個好地方
最緊要係咩呀
無引渡呀

台灣死撚硬
VISA EXPIRED=上次單野咁

有無link，唔知咩事？

唔識唔該唔好亂講 你會害人一世
台灣冇難民法，李倩怡都唔能夠永遠居留架
就算冇引渡法，你係台灣張VISA過左期一樣要踢你返香港受審